00後去讀日本高中，你問我答

如上

好悶呀屌 吹下水
大家有乜想知可以問下
同埋想引下啲日本巴出黎 有野想問

樓豬一路好走

講到我要死咁

日本jk

希望樓豬有命玩你問我答

jk唔正 日本空姐先正

樓豬好靚仔

點解？

其實應該睇唔到

日本一日求求其其都爆幾百單

我果邊冇乜
同埋佢地鐘意戴落個下巴到

有冇諗住一個月食一條jk

日文咩程度？

去讀大學我明
去讀高中做乜鳩

點去？日文程度如何？
下世想試吓

高中生活

飛機
N4

那有靚jk你老母

其實唔關地方事 你係一個點嘅人 去到邊都係一樣
我讀4年大學一樣無入サックル 無去飲み会

去邊讀？

日本高中=完美青春
書幾時都有得讀，但青春無左就無左
巴打人不瘋狂枉少年呀 一定要玩盡食盡jk
同埋喺高中做啲大事！

咁你係頽啲
同埋我都係香港讀唔掂先過去

無所謂啦 每個人都有自己喜歡嘅生活方式
無必要強求同人地一樣
btw其實我都係讀唔掂先去
就快30都仲沒grad 點睇

呢個真
青春人生得一次

搵返銀包未

可惜我學校冇排球部
想過去瘋狂打排球

師兄你讀咩科

真係多謝老豆老母供我去讀書
依啲機會冇左就冇左

補番張圖先 痴線連依啲中轉站個景都超正

認真個人去左日本真係好冇實感
一直以為自己仲係香港
係見到啲路牌先realise到自己係日本
我真係好好好掛住香港呀HI

留名

唔係大城市

未呀

都好嘅無咁大誘惑 加油啦

正，溝鄉下妹
影多啲日本學生妹相

點解有咁既機會既？

認知心理
文科乞食
如果你想留日打工建議都係理科
睇返之前啲前輩畢業一係公務員一係保險一係打雜

有心理準備去異世界冒險未？

記得入足球部
年年睇都好撚熱血
好撚葡萄

香港讀唔到咪上網搵下資料
睇下可唔可以去其他地方讀

有無改日本名？

含曬
簡左文科
不過有心係果邊做老師

日文本身識定去左先識
上堂聽唔聽得明

行轉角果時會睇下有冇貨車要黎撞我

準備左幾多錢去？諗住住邊？

去左先識 不過依家係去緊嘅途中
所以都係唔識日文
淨係識答 係 同 唔係
同埋答我唔識 我唔明

幾多年級

去邊間
好似得一兩間先收外國轉入生

住果邊高中嘅hall 呀
日日6:00起身

唔自爆

冇呀 叫姓氏

咁去到點上堂
唔係日文做授課語言？

對足球完全0興趣
不過聽講個球經好撚正

睇多咗日本異世界漫畫

有時話諗
如果穿越時空變返細個
而又有錢 同 有自主權
就點玩

第一次諗 覺得要做神童 要威
後來覺得太on9
深思熟慮之後
覺得玩盡佢先係 人生贏家
而其中一站就係 留學日本高中

是但一入個運動部都好似好撚爽咁
下世要做日本人

樓主好有米？

我入左舞蹈部 貪佢全女先入
其他部完全0興

窮撚黎

香港讀唔掂 過去就會讀得掂？

總之唔好好似RE0咁就得啦

起碼可以體驗下果邊生活先吖嘛

吹響部有冇一個叫黄前久美子嘅女仔

去個到讀高中
日文都唔識咁誇

到果邊慢慢學lor
係香港根本都上唔到堂

經咩途徑入學？直接同當地高中申請同經中介申請？

一百個都有幾個搵到新方向既, 我都希望樓主可以.

19 才子咪又係香港會考都考唔好, 最後都係warwick 畢業. 凡事無絕對既.

最緊要記得唔好再浪費時間啦

係日本最鐘意食咩
真係嘢食 唔係日本妹

日本中學啲同學見你唔係本地人會唔會有人蝦你

直接向果邊高中申請

弓起

好多人既夢想黎，希望樓主可以定時update下

會唔會喺日本讀埋大學？

我都覺得自己好浪費時間
不過比得咁貴錢就一定要比番啲成績老豆老母睇㗎啦

太老了

而家要讀日本高中，淨係得end game重刷呢個選項

佢哋好friendly 好welcome 你地過去
佢哋應該好好奇外國係點(?)
不過大體上都好friendly

點解唔識日文會揀去日本讀書仲要高中

有幾貴

順眼又開放就得啦

你地比面推下post
我就會成日上黎update㗎啦

Jk welcome你先最重要
你讀個間制服靚唔靚
有d 條裙短

唔識日文點讀?
日本既int'l school?

lm

612就黎冇錢啦

依個一定會
Aim緊名古屋大學
不過我怕overaim 左

做老師直接揀教育學部之後實習+考證啦

有得食雞翼

サークル

因為想學好啲先提早去日文高中
本身應該係香港考埋DSE先走

關西定關東

開放不了

International school

樓主會俾分去中国個邊

夏天喺泳池游水
冬天喺操跑練跑

唔好死啊

讀書差到要去第二個國家但想教書係咩玩法

樓主搵返銀包未

嘩屌
日本有咁撚恐怖嘅咩

屌 長裙黎
不過男制服就係格仔長褲再加黑色冷衫
好有香港名校feel

出街周圍都係普通話，正常啦

我學校冇蚛蟈人

唔難啦偏差值都係60咁上下

讀升學名校定甲子園名校

樓主去到都係比人當中國人，不過唔緊要，照食日本JK就得。日本人歧視窮撚多過中國人

嚇我唔到嘅
一定係啲奶共國際學校黎嘅啫
全日本得一間
肯定係

想教英文

點解過去讀高中既？樓主日本人？

未呀!!!!!!!!!!

超高校級小巨龍

Both not

如果只係當興趣嘅話其實唔太爽。大學嘅部活好撚癲，要真係全心全意鍾意個運動先頂唔順

year1入咗足球部，一個星期踢3.5日。仲要返學返parttime ,都唔知班前輩點頂得住
廢物嘅我踢咗兩個月就quit咗了

佢地點樣叫中文啲姓？

好撚葡萄 屋企細個好撚窮 勁想去日本留學都無機會
而家就算搵到少少已經變左阿叔
樓豬要好好珍惜享受下

普通高中？外國人可以直接入到去咩？

樓主有冇扮台灣人

樓主純正香港人
大坑溝西營盤

祝樓主一切順利

有父幹真好 N4都去日本讀書

年年都輸係地方大會四強或者決賽嗰啲？

キッチンのサイズは？

去邊度隔離十四日

洗乜扮
我好proud of 自己係香港人
而唔係中國香港人

下年大學揮手

我就係日向個身高

好似四強

酒店

邊到讀

斃在日本人唔係咁諗呢
講真 有時香港人去旅行嘅事蹟又係爭唔落

チンチンのサイズは？

why jp?

東京

人地當你中國人架昨
實況係咁無計

國際學校 特登唔收大陸留學生

樓主既英文係咪屈晒日本高中生機？
唔係既話唔好認自己係香港人

舒服過駿洋邨btw樓主係日本加油，珍惜青春

咁點解去日本讀既，點先讀到

李 咪Li
陳 咪Chen
吳 咪Wu

即係讀蝗語個拼音

仲送啲仔女入去讀嘅日本家長真係攞嚟賤

助跑跳個335cm高嚟睇下先啦

咁咪要做好啲先唔會令我地個名咁臭

一早臭撚晒

咁點解唔直接去英美澳讀？鐘意日本定平d？

咁係邊度先 如果係神奈川 東西東京 或者大阪嗰啲激戰區入到四強嘅話就好撚勁㗎啦喎

依間日章好垃圾

錢+成績要真係夠level先入到

日本好似好排外，唔知啲jk點對你呢

真，記得日日同啲日本講自己係香港人，除非要填form冇計
仲要教人分中国、香港、台灣，其實只要同佢地講返佢哋會明。

仲有到時大學唔多唔少會接觸到中國人，如果喺日本大嘅都有機會係反共嘅，但高中之後先去嘅就好多小粉紅。所以又唔洗一見到中國人就

250only

平好多+鐘意日本

清aim緊名古屋大學即係去關西讀？我依家都係京都讀緊大學

好friendly 係咁問我幾時黎
幾時先到

京都

初中冇曬啦

點解出發之前唔學定日文

正wor真羨慕
你本身好鍾意去日本玩? 定鍾意動漫

點解去同埋有啲咩事前預備

唔問你係邊讀喇
真心想知點樣先可以係嗰邊讀書
學費幾錢 （照計應該好似好撚貴？

十幾萬一年？

Speaking 係
Grammar Top3

小學都冇左一半啦

衣著
我之前冇去過日本

食曬便利店啲嘢未

首先要搵一間學校係收國際生嘅
然後交表 考試 入得
一年你預16 17萬啦

唔係架喎

京都其實都幾好住，唔會太城市都唔會太鄉下，大學多偏差值又高，清可以考慮下

Btw高中加油

到埗半日都冇
食個生姜豚肉飯糰咋
Nothing special

想睇下你啲衣著自拍圖

酸到我

我就係唔想去東京 又貴又同迫
咁同香港有乜分別
最好就名古屋 大阪同京都
有諗過依啲城市

咁要學關西腔

不了 係連登講衣著？
一定比人屌到仆街

16-7又唔係好誇張
定未計生活費
Btw記得要食女 多啲update 好有興趣知生活係點

中撚咗日本動畫毒

樓主中學生驚閪咩⋯

諗住考咩大學，讀咩major,日本會考如何？

唔係，會用翻佢地日文嘅讀法
例如
李 係 り ri
陳 係 ちん chin
吳 係 ご go
王 係 おう ou
黃 係 こう kou

食撚晒啲jk

Po d女同學相黎J下先啦

乜鳩都計曬 但係星期六日果啲洗費就另計

都唔關你事啦你唔係香港有女朋友？

Ok我摺先

所以我咪話唔食

係開心嘅

比幾首歌你F F呀氣氛

食咩撚女，我以前都係日本讀過書，
識唔少架妹都好純，
計我話揾返個架妹，好似動漫咁拍下長拖

月色很美

樓主！
記住要好好享受日本學園嘅文化祭！
香港感受唔到的！

算你醒水

岩呀，同埋我覺得關西腔日文真係好聽過關東腔好多

名古屋小弟未去過，但識親啲日本人都同我講話成個愛知縣都無野做好撚悶

大阪我個人幾鐘意，始終大城市多野玩對香港人黎講容易適應啲

不過你仲有幾年時間，慢慢諗啦

是否如果我想考名古屋大學法律系，只需考名古屋大學法律系入學試，不用考日本文憑試

樓主加油讀埋上日本大學

隻小巨龍犧牲咗自己嚟換取左巴打你去日本讀書嘅機會
千祈唔好辜負佢啊

鄭 鍾 張 呢啲點讀？

不過 フリガナ 應該可以自己填

咁你翻返嚟香港啦

識唔到日本妹女朋友唔好返香港

咁你唔係有女朋友

識貨wor
The peggies
最下面果套我都有睇

你改名做春代太郎ok?

今年果個完撚左啦
9月25號搞 我直接miss 撚左

9填冇人理

真係要多謝隻小巨龍先得

咁絕

鄭 冇記錯好似係讀 てい tei
鍾 係 しょう syou
張 係 ちょう cyou

幾錢一年？

有錢真係好

。。。

16～17萬

驚唔驚聽唔明影響高中進度

推到你出長篇好似連續劇咁

報咗兩年語文學校 今年4月等到出年4月

語言

日文學到咩程度過去？
我都考慮緊過去postgraduate

我出到我大學畢業？
有可能仲長過愛回家

Lm

N4點讀書

Feel到啲日本人好無奈

我本身四月開學等到依家先到埗

有個小學生喺度既屌

條女醒左未

你個銀包點算

我啲fd咪就係咁
一開波咪好認真讀
過多一陣咪又日日隊草

Ching 你00後應該到係F5-F6 驚唔驚去到適應唔到新環境？係咪自己一個過去？

有冇諗住考埋大學？有冇信心入到？

利申：好有興趣，問多左

瞓左

幫我食晒D囡，我去唔到係佢地嘅損失

n4去到日本讀高中
本來比人bully緊嘅嗰啲同學仔可能會多謝你

唔係入到學校先識人嘅咩

國際學校係講英文定日文

你就好
人生唔同曬
一定好新奇同有趣
又威又生活好
我地繼續係香港做奴

不過要小心校園欺凌 要識埋堆
同埋學佢地既宛轉文化

好似卡通咁多野玩? 有冇校園欺凌? 返學D老師會唔會好似香港教蓄咁...

去埋啲垃圾地方讀九成都係崇日毒撚

原來係恐龍銀包巴打

rich

我F.4咋
我好撚驚 驚比人杯 驚唔識日文溝通唔到
咁一定會驚㗎啦係咪 都係自己盡做就可以了
唔係呀 咁啱有個fd一齊去 又係香港人黎

我一定會係果邊考大學
冇話一定嘅信心 我覺得自己努力左
盡力左就收貨了

好羨慕呀屌

收到

日文

日本人成日笑裡藏刀

Gay?

大家有冇試過扑扑下野果時條女瞓著左？

中三破處

我黎緊去荷蘭都係讀cognitive psychology
乜唔係理科黎㗎咩
出路好差？

師兄有冇JFFtee

名古屋住其實幾好
夠安靜但又唔會鄉下feel

樓主加油啊我遲啲都打算去日本讀Master，本身今個學期可以去到東京exchange 但因為武肺搞到取消咗btw記住多啲update好想睇你日本生活

LM

香港靚女比例真係已經數一數二
係衰在冇身材

utrecht定leiden
唔識荷蘭文準備返香港都得

如果樓豬真係完晒個N4又考埋JLPT識晒50定唔知49課堆敬語應該死唔去既

而家應該多左啲靚女架啦
戴左口罩

Sorry lo

唔知點解好多日本妹一係爆牙一係虎牙
又成面都係墨
但又好少話會整下掤牙同脫墨

好正...好熱血
如果細個係日本長大就好
日本可以用運動員做岀路真係好

我係香港唔係中三

冇買 覺得少貴

做好自己 為香港人提供出路

可唔可以影啲JK睇吓，唔該樓主🙏

想試下係日本留一年
working holiday又好 讀日文又好
可惜我已經係final year準備做社畜

樓主加油 係個邊留幾年慢慢變架仔
返到香港大把香港女鍾意 我係其中之一

第二個中轉站靚到

正wor 姐姐

練定drifting 去東京甩尾

鄉下大把處

有隻侏儒定哈比人嘅喂

多唔多中國人

已follow樓主
希望第日可以出多啲post講

全級得3個 仲要係初中升上黎果啲

多謝多謝

日本返工真係不了
啲老屎忽文化大概係香港既三倍

利伸：日韓法都返過工，係最難頂既三個國家

日本好似好多大陸人去留學？
Btw 有錢真好，媾返個架妹日文一定好快進步

多唔多靚仔？

我朋友星期五去日本留學喎
巴打你住邊？

我朋友話住嗰啲share house

我

我住學校宿舍咋

Jk咁青春都唔正

你過去讀中幾

香港都好青春㗎

真，明明香港班後生仔單講個人技術唔比日本人差，但啲老師就死唔比你練波人地個體壇真係成個風氣+結構都拋離香港

to樓主，如果想打排球嘅話真係襯讀緊書打多啲，唔係大學之後就到做社畜
見你上面好似話唔高，其實唔緊，我都有朋友（男）168都係高中排球部。後生仔熱血下啦

高一 不過就黎高二

我會想要果青嗰種
雪乃

日向

長得過真情先講

洗唔洗keep 住check 武肺測試？

熱血唔到呀陰公 連排球部都冇個呀

全個po既希望....

巴打可唔可以講多啲
係笑鳩你日文差 定嫌你外國人埋唔到堆
會唔會識到啲同事可以friend到
或者工作以外容唔容易識到其他朋友

有諗過一路讀書一路返下parttime

香港check 左一次
日本到埗 check 一次
隔離完再 check 多次(?)

祝你成功

咁都好啲，唔洗吓吓操你媽

多謝Ching

日本都好似澳洲加拿大咁隊草易過食生菜

台灣仔仲多過big six人

認真？ 有門路先得㗎

日本高中真係人生夢想黎 要enjoy
去完日本exchange覺得生活好正 plan緊去日本讀master
不過做嘢又係另一回事

有少少想玩膠對唔住

夜媽媽好撚正喎喂

高中讀幾年？

屌你老母陳係chin 吳係gou呀
日文屎到咁實俾人bully

果到真係有個立牌㗎唔係講笑

3年

會唔會俾人欺凌

同學仔國籍比例係點？
支持樓豬出多啲post分享下果邊生活 當blog咁打 我會follow追po

寧願聽幹你娘三小都唔想聽到操你媽

第一句介紹自己「我來自周庭的地方」

虎牙係代表cute

希望巴打可以真係要認真讀，我開頭嗰半年讀語言學校都好認真讀。後半年壓力太大開始hea，一hea就返唔到轉頭㗎啦。而家返學等放學，放學返屋企打機又一日。而家都唔知考唔考到間好嘅大學。巴打唔好步我後塵。

就咁講我地班
4個泰國人 2個香港 1個台灣 1個越南
仲有20個日本人

以為自己留言嚟 我又係今個sem去東京exchange取消咗諗住去讀master

樓豬真係要畀心機學日文先
唔係實畀人bully
除非你好靚仔好高

收到 起碼唔好辜負老豆老母對我嘅期望先

175 連登仔樣囉

日本計入文科
出路就 hmm.....典型文科出路
最好嘅應該係入返大學做researcher掛
記得前年有2個前輩係去旅行社做

係

咁考大學入學試會有英文卷俾國際留學生？定全國統一日文卷？收取分數會有優待？

佢地對公司有一定既歸屬感同奴隸意識
我一個外國人難免融入唔到
而且日本好興收左工就同上司客人飲酒
等於放工仲要服侍佢地，唔肯就又串又屌咁

語言方面就冇咩問題，因為我都係合約形式去幾個月，冇要求我日文好勁所以只識基本，有一半時間都係講英文，不過聽日本仔講英文真係好辛苦

有幾個同事frd係frd到，但係好多時同佢地吹水，好似人生得返工作同錢咁

識朋友就度度一樣，你大膽就識到朋友

不如試下野球部

你前面又話日向身高?

換下環境係可能唔同既 好過死留係香港啦

急不及待想要玩玩了？

如果樓主唔係有咩親人係日本既話、咁都應該係在學簽證過日本嫁啦，係10月未尼個時間過黎其實都幾過癮、慢慢習慣下啦
雖然可能係太長遠既事、但如果你有心留係日本升學既話、因為日本絕大部分既大學都唔接受係日本讀足三年高中既外國人用留學生既身份考大學
所以唔係因為自己係留學生就當日文係外語咁鳩學、要盡可能盡快同日本人一齊學同樣既日文（国語）
但無論點都好、能夠去係日本過到高中三年係一件幸福既事黎、祝樓主前程錦繡啦

樓主仲未正式入學？n4都夠膽去，好勇

下世再試

你想點
安已不

同求tg介紹啲jk識吓

你估吓

咁都理解點解你唔入サークル同唔去飲み会嘅

希望你本身混血生到成個鬼仔樣咁款、否則我建議你都係don’t ff too much

毒l是沒有人權的

哩個真 再加埋180以上
啲女真係自己黎

利申 過來人

JK正啲

白種人係日本真係可以打橫行

有幾不智先至去日本讀高中

去打棒球

加油呀～～
取消咗真係好失望下年都就grad, 應該都冇機會去exchange了

樓主俾心機讀
不過盡力啦
記得娶埋日本囡囡先好返黎
同埋咁後生玩多啲嘢
香港冇嘅都試吓玩

成日好擔心去到日文好屎會俾人笑
原來都可以講英文實在太好
(當然都會繼續努力學日文)

巴打係做咩類型既工種 係咪office個啲？
如果半工讀做parttime應該大部分都只係得服務性行業揀？定個邊都有其他兼職可以返

識個人喺日本中學教英文要教真係要讀好啲，唔係冇可能

間高中多唔多外地人？定都係大部分日本人？
日本係咪真係好多欺凌事件

好想試下全國大賽係咩感覺

會唔會去睇鬼減?
聽講好多日本妹去睇,仲有個日本仔因為排隊過程太耐而識到排係前面既女仔,交換埋line

去日本讀書前 你個日文程度係點？

香港邊間名校係格仔長褲
名女校格仔校裙就話啫

樓主到步要酒店自我隔離14日？

Utrecht
你都喺荷蘭？點解咁講荷蘭唔係算係英文幾好嘅國家咩
有orientation year唔係應該都易揾工？

樓主人生贏家

樓主本身係唔係喺香港讀直資
升唔到考IB 既班所以焗住要去外國讀？

日本依家有啲鄉下地方俾支那人入侵得好緊要

啲學校支那幼蟲多過本地人

樓主係00後蝗話Lak lak聲

冇人bully佢啦

之前留學年半，而家WH，失緊業，仲同條女散埋
覺得人生已完，係日本好難頂
不過讀書係開心，我廿幾歲都識到JK，你都得既，加油

葡萄
黎左3年都識唔到

加油
不過唔好太過期待啲生活好似啲學園劇咁多姿多彩

呢個真呀，葡萄

睇過條片，講日本人唔注重牙齒
多數笑會用手遮口，正常情況同外人又會保持距離
整牙箍牙好似冇得claim定claim得好少錢
所以大多數都唔注重

てぃうねいろもぉちゃうはい

正啦
好多人有機會可能等下世

到埗了 因為太眼訓而冇影到相

係呀

好撚葡萄

好正啊

樓豬仲未訓覺

點解唔去澳洲英國讀？

瞓左三個鐘
尋日四點日本時間到酒店

$

巴打過到去記得分享下d高中日常
羡慕

小巨人

N4去讀唔會死咩
我N4去到都係勉強溝通到
定其實已經唔只B4

笑左先發現係小巨龍

點解想去

學園祭

JC正啲

間房個feel 勁正

日本15歲仲係處已經比人笑

酒店早飯食便當

後面果個係台仔黎

一年要幾錢洗費？

凍唔凍

呢到啲人淨係會同你講
你日文n1都溶入唔到架
日本工作好撚慘架
日本旅行就話啫，長住戇鳩嘅咩

涼

Hello Andy gor

樓主好正

吉川春代至真

？？

得罪講句 你咁既情況好難融入到

日本人好撚柒排外

利申在日第三年

由得佢地酸啦
讀果個係我唔係佢地

如果日本比工簽/學簽香港人,我會去

唔好搞笑啦
香港都大把人識日文
識流暢地講和聽
係香港讀日文HD/degree
攞資歷之餘睇下自己適唔適合係個邊洗錢仲好啦

學費洗費一年幾多

想問吓隔離期間可唔可以見其他人？

驚你讀到自殺

日本好似4月開學我估樓主依家過去會讀語言班？

利申：亂估

自膠樓主係去international school

3吋, 點食, 等睇教學

可以呀 可以偷偷地

安已不

垃圾流感嚟後生仔中咗都唔撚驚啦

佢計到你IP

IP都唔洗check

你係咪唔洗瞓
我瞓醒都仲見到你覆緊po

我瞓左3個鐘

癲

聽講日本妹好易食,個個高中已經破晒處

樓主幸福賓周

屌你啦，一張圖都無學人開po。

問題 你老母最多可以一次俾幾多人屌，因為我準備排隊

你係食唔到啊
你識唔識分咩叫垃圾?

其實係令人羨慕既, 仲係高中咁後生, 仲要可以去日本讀,
That's Just Life
不過真係超罕有香港人去日本讀高中
台灣間唔中就聽過有幾個

小學妹妹

有無多d學校生活照 睇你似旅行多d

摸高250同殘障有乜分別

我係design行業
經常要出去睇場但都經常係office做
所以都算office
我間公司成日接觸外國人所以英文程度先叫正常，但你預大部分日本人啲英文都好屎，衰過香港人好多

如果你想日文進步快啲
就最好做服務行業，當然你要有個基本既底，聽最多係做餐飲
真係唔掂既就去做廚房或者包裝工場
但係注意下酒吧同遊戲機中心個啲唔俾留學生做，唔知有條咩風俗定風營法規管住，係呢啲地方做清潔都係犯法

傻, 越早去越早適應

未到學校 仲隔離緊

冇

正解

東京留名

好好讀，讀得好搵到好工，唔好番香港

不過都可以試下打Libero既，同埋平時上網有d人會book場一齊打，可以試下去識下(清住關東？

日本真係有女仔小5小6就出黎做援交

唔好FF啦
日本生活無你地心諗咁多姿多彩

利申係日本生活8年有多

専門学校

錢包都未搵返就去日本？

on9 jaii

佢個patpat

巴打今年幾歲？

17

再熱血啲，自己姐一個

樓主係邊區呀過黎搵你食餐飯

名古屋

坐jr 黎好貴

諗返起早一兩年有個絲打都係高中去日本讀

就30仲讀緊大學

活到老 學到老

點解同台仔同房 可以一齊隔離咩

JS

有冇比人歧視

學銀之匙咁 玩農牧

如果下世可以去日本讀高中 我一定去日日瘋狂打棒球

迷之転校生

見個個都講日本返工職場好閪
想問外資會唔會好 d定其實都係一樣

佢過左房玩 依家間房有四個人

日本夜景真係好正

最撚愛國果D都係外國讀書

其實點解去到日本學校都要唱支國國歌

外資公司會好好多
企業文化差好遠

隔離出得街？

你間學校有冇啲類似技安嘅人物

有冇美式足球部？

巴打 睇完你d嘢 希望你好好enjoy 自問今年2字頭 就算過去日本都唔係高中

日本人妻好易食
尤其後生仔

日本係軟性隔離 （其實我都唔知做乜可以出去）

人妻正吖屌

同意個pat好正

九州人LM

東橫煙？

會唔會比人拉

隔完開始返學？

仲有13日

講左軟性就唔會比人拉啦

香港去中環行一轉大撚把

樓主仲健唔健在？

酒店定學校宿舍隔離?

日文咁樣好難識到日本人
但會有一堆大陸人走黎同你認親認戚
最後會普通話好咗但日文愈黎愈廢
小心上路啦

帶埋我

樓主食JK未, 聽人講又日又英文好殺食

我個時係京都大學讀識講英文都無咩用，佢哋仲好驚講英文
係後尾日文叻啲先溝到女
個時成日去同志社大學玩，d 女靚過京大1000000倍

真係要日文好
我係時候練下日文了

JK圖呢

次次用D 半桶水日文同英文去玩, 都玩唔到D咩.

有次仲要被班鬼佬當左日本人, 好尷尬

當你成個人都喺日本嘅時候
肯用日文講嘢 應該好快會逼到自己學到

有米

想過去讀mphil

尋日出左去 個天真係超級靚

Dllm 過左五日終於有得洗衫
等到啲底褲掉轉咗幾次咁著

又偷影你D同學仔

碌鳩爛未

個天靚吖嘛

差不多

崇日撚表示好葡萄
由細到大都想去日本讀書 想想下就畢業 而且無錢去

希望有機會可以去下啲遊學團

京大多唔多香港人

多中國人囉，香港人我見有個exchange 黎既，不過我都係去得幾個サークル所以都唔知
去左打排球好難打，跟住有個妹妹仔送到我屋企附近，好好笑。話係先輩叫，想踢我入會，最後都無join 到

以為溝到女 點知係踢你入會
慘過食屎

係咁架啦，佢地要招人
都無咩所謂，識唔到依個咪識下個囉，
難得有jk 幾大都要識多d
話時話日本好多女化左妝都幾唔得
落埋就。。。。

香港都一樣姐

?

中學阿sir教落 一條底褲可以著4次

依幾日發現好多日本妹啲眼都幾正
但係除左口罩就另一回事

果然人地奴性都無閪港人咁重

但係跟番安全黎計
咁同冇帶有乜分別

通常日本妹最唔掂係對腳

其實睇你點睇
都有研究話戴左其實無用
人地社會大眾默許左
大家都覺得舒服其實無乜野
但係閪港應該即刻拍低公審
Btw 去左日本就好好珍惜 唔好搞臭人地

屌 同行個台仔成個大陸人咁
又係街上面唱歌
我差啲唔認佢

唔係啩 我就咁睇都ok wor

我冇你有福份

戴口罩最主要係防止你有病傳染其他人呀自私撚
過左成年都仲成個盲毛咁話口罩無用

我講日本無香港公審得咁痴線 你條毒撚就同我講傳唔傳染
同你呢d唔識睇內文既自大毒撚無咩好講
好在你永遠都去唔到人地國家搞臭人
弱智仔blocked

幾時有校園生活野睇啊

等多三日就有啦

同志社個d女真係好正
利申 成日得行就過去行下

我個時特登過去食飯
學園祭個時佢地會撩你買野，個時可以抄佢地line

有冇諗住Join啲咩社團

舞蹈

中部

9成9全女班

飛成田再坐五個鐘頭車

就係因為咁先要入

係 我好鐘意依邊個天日日J

未學行先學跑

但如果你本身有跳舞底/真心想學跳舞既話都冇問題既

冇錯 我冇跳過

唔建議一黎就打大佬

有冇同圓堂守踢波

平時啲動漫同電視劇講到咁熱血咁團結

現實應該係完全相反

係 相反
不過啲前輩都好好人

巴打係讀國際學校還是本地高中?

國際學校

送個景比你地丁下

好撚想去啊唔想留係香港讀書啊

野球 屌你正。。。

你就好
雖然而家日本讀緊大學
但中學果陣就一早想過黎升高中 可惜無擔保人
最後兜兜轉轉頹左先過倒黎日本

學校飯堂d嘢食正唔正

十日有一日？
尋日下晝個咖喱飯幾撚正

咪可以係咁玩女

有女朋友 不了

Long d?

邊有可能

我地唔講，佢唔會知嫁

珍

帽事既

讀書對比香港難唔難？ miss 正唔正？

啲miss係咪任屌？

我都想屌
有個幾似末永聖

人一世 物一世
唔去屌日本jk好似有啲浪費

算啦 香港人屌港女咪算囉

ptt啲台仔講過日本啲高中咁多社團活動個意義其實係培養社蓄

日本妹出名樣衰

樓主好幸福

校園生活呢 國際學校多日本妹?

日文學成點？出外食野落單，問路都ok？

一班得五條女

正正常常 同到日本人傾少少計

我讀書張枱

香港人去讀英文是咪會屈機

At least 我唔係
依家高一嘅課程一定會屌打
但係我要考準一級 即係差不多日本大學中級
所以都要讀到成隻牛咁

準一級有speaking
但感覺上似以前TSA多啲
同DSE/IELTS兩個level嚟

圍觀連登仔嘅妄想要破滅了

巴打識唔識到friend呀

叫做識左啲 打波果啲fd多啲

Speaking 真係好簡單
但係啲單字 平時都唔會用嘅
Wtf??!?!?

準一級都還可以啦
應該等於DSE level 4-5咁上下
一級就真係cls

想睇樓主中 武漢肺炎

一級都係d生字難姐、死記硬背實考得過

我屌你啦

仆街我係香港拎住3lv咋屌
今次死硬

啲vocab應該有得溫/背的
同埋reading writing listening應該全部都淺過DSE
加油

點解覺得日本就會讀得掂

起碼認真左讀

識用日文溝囡味？

冇乜興趣食女 想打好啲波多啲

信我、溝日本妹絕對係學日文最快既方法

認真 我睇過啲卷都係簡單過DSE
但係vocab係真係堅難

我知呀 我依家日日都同啲日本妹傾計

心動不如行動

好正

未溝過 不過你正常樣嘅話
講下佢可愛呀得意呀 佢會開心死

而家部活打波洗唔洗戴罩
日本係咪又勁多資格要考完先承認你係識
洗唔洗考能力試

番學果下就一定要戴罩㗎啦
中間除落黎根本唔會比人鬧
咪講話部活 分分鐘上堂果下得半班人係戴緊

係 依下係好撚麻煩 同埋唔撚明乜撚居心
好似要考曬佢果啲試先肯承認你
Btw 我就係咁先要考準1 本身都唔諗住考

食到班jk先算啦

其實唔難

有冇日本妹相🙏🏿

等你包膠

唔小心負評左sorry 加油呀

點睇飛機陳 andy哥

咁樣收唔收貨先 高三嘅師姐

飛機陳就純屬咸濕On9?
Andy 冇乜點留意

去到慢慢學習成為一位日本青年，再考上當地大學。

日本妹

有冇jk對你有興趣？

我唔知wor 冇乜興我班果啲

去其他大學可以有咩玩，合コン？

合コン求其搵啲朋友介紹都得，我都係咁樣識我老婆

個時我去英文個d サークル搵下有冇靚女
我都鳩吹佢地又比我入去一齊玩
不過都係攞幾個line 就無去

或者間唔中去食堂ナンパしてもええやん、笑

聖誕假放幾日？
會去邊度玩？

希望依張圖可以解釋所有野

係On9呀屌你老母
多得中國整左個肺炎出黎
冇得番屋企 淨係可以係宿舍到住
仆你個街仲要日日六點半起身
出街夜晚又要八點番 屌你老母咩
乜鳩野聖誕氣氛都冇曬
食屎啦dllm China

都話六半起身!!!!!!!!!!!!!
啱啱食完canteen 啲垃圾早餐成個人頹到

住宿舍要成班人瞓地下？
得返你一個？

唔知仲以為你住緊老人院

係呀 tatami咁
屌你老母 污糟到仆街

好可愛！

係香港讀唔掂
然後去日本N4不但會讀得掂 仲要做老師教翻人轉頭

天才計畫

2000IQ

成個月啦 樓主食到 jk 未

食唔撚到呀

樓豬食jk食到腳軟上唔到黎？

食唔撚到呀 我都想食呀
唔講住 溫書先

有咩唔識可以上黎問啊

問咩 果個咩交配app

想溫bio？

全溫啦 btw依家淨係得生物唔合格

王係ワン喎

好撚羨慕
利：係台灣year 1緊

有兩個嘅
黃王
黃係こう
王係ワん

唔洗羨慕

Why

讀書辛苦過香港
宿舍日日6:30起身

讀書係辛苦架啦
我都仲有幾日完sem

話說好多測驗？要6:30起身

讀書辛苦過狗
不過feel到第時做嘢仲辛苦

會唔會留日讀大學

係呀星期六日都要6:30起身

呢個一定啦

聽落都痛苦

加油
諗緊碩士報唔報日本

仲要日日都有英文字test
英文唔難 要記埋日文先難

我都有學日文
完全明你既難處

人生得意須盡歡

屌英文就簡單呀
日文就唔知佢up乜鳩呀

名大太勁啦
暫aim 同志社或立命館或者中央大
不過都兩年後依家未知情況

問題係我嘅成績

想讀咩科先？